澳洲記者AVI今日新作 - 中共資本專政??

ccp capitalist? 咩黎? 另一派既野?

唔係好明

利伸:小六學歷

國家資本主義

中國非社會主義非資本主義
係國家資本主義+斯大林主義混合體

條友CLS

中共狙擊手

有冇中文字幕

講緊支共啲嗱渣手段
表面上擺個檔支持香港，但事實上其中一張就寫住「打倒資本主義」，而且佢地手持「社會主義」嘅booklet

資本主義係支共最驚嘅野，因為佢地要全副控制權，推行「具中國特色嘅社會主義」

呢個十問九唔應嘅四眼仔就係支共請返嚟嘅傀儡，扮支持香港，實際上就暗地裡滲透社會主義

聽到背景啲口號聲 好感動

又係bor

咁肉酸既野係得佢地諗得出

條支那仔隔離嗰兩條撚樣似俄佬

支共最興呢招

你見條友走去同佢講寫錯野嘅時候，四眼仔勁迴避，就知佢係請返嚟

扮支持香港 然後想係香港行communism 打倒capitalism
咁撚濕鳩

應該係想借香港抗爭運動呃捐款嘅騙徒, 但又做唔足功課, 俾個澳洲記者踢爆.....

笑撚死
隔離請槍嘅外國撚樣想影低個記者
個記者對住佢畀咗個六嘅手勢
條友即刻收皮放低部機

典型中共所為
唔夠人打又要死撐